入嚟睇吓你對廣東話同普通話嘅認識有幾深

thanks

留明

push

psuh

？